\documentclass[float=false, crop=false,french,oneside]{standalone}
\input{style.tex}

\begin{document}

\subsection{Bus de donnée (BUS)} \label{subsec:comp_bus}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics{mips_top-design.png}
	\caption{\label{fig:bus} Bus de donnée}
\end{figure}

Etant donné que nous avons ajouté un composant en plus sur l'interface de
la mémoire de données, nous ne pouvons plus connecter directement la mémoire au
processeur.\\*
Pour cela, nou avons construit un petit interconnect très basique qui pourra
être amelioré. Il aura pour but de representer le bus de communication entre
le CPU et les composants qui y sont connectés.
\\\\*
Ce composant a pour simple but de résoudre les conflits de communication sur le
bus de données. Il reçoit les données émises par tous les composants du bus et
en cas de conflit, il choisi lequel va retourner une valeur au CPU.\\
La politique d'arbitrage choisie est très basique, les composants connecté en
premier sur lui sont prioritaires.
\\\\
\noindent Voir la figure \ref{fig:bus}  pour un exemple d'utilisation.\\


\end{document}
